{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061018",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6549&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔스카이파크동대문1호점"
    },
    "text": "ウイルス安心ホテルは毎日専門業者によって防疫および消毒が行われ、東大門歴史文化公園駅と乙支路4街駅のダブル駅勢圏に位置し、ビジネスおよび観光に最適な場所です。サイズがクリーミーな客室は、リーズナブルな価格を提供するためにバブルをはじいたコスパホテルです。東大門歴史文化公園6番出口から徒歩3分、DDPからは車で3分、東国大学までは徒歩20分かかりますチェックインは5時で、チェックアウトは2時です。すべての客室は無料Wi-Fiと禁煙客室です。セアメニティは歯磨き粉と歯ブラシで有料で、アメニティ自販機で購入できます。駐車はできません。モバイルチェックインの時、パスワードと出入りコードを確認した後、入室が可能で、高層客室から順に割り当てられます。チェックアウト当日はチェックインモバイルメッセージからチェックアウトできます宿泊客は、ビジネスセンターを無料で利用することができ、LuckyDuckyのカフェで20%割引を受けることができます。部隊施設ではビジネスセンターやコインランドリーがあります。朝食は2階の朝食レストランで07:00から09:30まで提供され、セミバイキングの費用は5,400ウォンです。最大人員超過時に入室が不可能で、上記の情報はホテルの事情によって変更されることができます。画像は実時と異なる場合があり、チェックインの時に割り当てまたはベッドタイプが記載されていない商品は、特定の客室とベッドタイプを保証しません。 客室料金は税金とサービス料が含まれた価格であり、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウイルス安心ホテルはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "ウイルス安心ホテルは東大門歴史文化公園駅と乙支路4街駅のダブル駅勢圏に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ウイルス安心ホテルの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ウイルス安心ホテルの客室はリーズナブルな価格を提供するためにバブルをはじいたコスパホテルで、クリーミーなサイズを持っています。"
        },
        {
            "question": "ウイルス安心ホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ウイルス安心ホテルのチェックインは5時で、チェックアウトは2時です。"
        },
        {
            "question": "ウイルス安心ホテルの客室にはどのようなアメニティが備わっていますか？",
            "answer": "ウイルス安心ホテルの客室には無料Wi-Fiと禁煙客室が備わっています。また、歯磨き粉と歯ブラシは有料でアメニティ自販機で購入することができます。"
        },
        {
            "question": "ウイルス安心ホテルでは駐車はできますか？",
            "answer": "ウイルス安心ホテルでは駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "ウイルス安心ホテルのチェックイン方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ウイルス安心ホテルのチェックインはモバイルチェックインで行います。パスワードと出入りコードを確認した後、入室することができます。高層客室から順に割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "ウイルス安心ホテルのチェックアウト方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ウイルス安心ホテルのチェックアウトはモバイルメッセージから行うことができます。チェックアウト当日はチェックインモバイルメッセージからチェックアウトします。"
        },
        {
            "question": "ウイルス安心ホテルではどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "ウイルス安心ホテルではビジネスセンターやコインランドリーなどの設備が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ウイルス安心ホテルでは朝食はありますか？",
            "answer": "ウイルス安心ホテルでは2階の朝食レストランで朝食を提供しています。朝食は07:00から09:30までで、セミバイキングの形式で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ウイルス安心ホテルの宿泊料金には税金とサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "ウイルス安心ホテルの宿泊料金には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 489,
        "QA": 605
    }
}